【佔領輿論；主動出擊】有冇辦法可以成立到連登新聞台？

用意 :
將每日新聞、記者會及重要資訊整合，製作懶人包(文字兼短片)，放於Youtube及Facebook，方便香港人用最短既時候，吸收最多既資訊，同時可以吸納到一班受眾，可以主導到輿論風向。

各位手足點睇呢個idea，暫時小弟有時間可以每日都追新聞同記招，
但係整短片同整合資訊方面都需要人幫手，唔知各位手足點睇呢個idea?

光復香港，時代革命！

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推